牙定對腳搞成咁冇人講？

黑哂不靚喔..

呢個定不了
拉

嘩屌你老母係韓國emilia wong

由腳趾開始一直向上奶

米癲拉..

傻能左？

表白定定..

定姐姐

牙定對腳搞成咁我個心好痛..

我女友..

放心
我會睇住佢㗎啦..

不了

定🥰

?

又瘦又乾

我一定會醫好佢..

牙定..

就翻生了..

嗚牙..

跪得多

我吊你老木牙..

好心喺床到跪喇，成日野戰到膝頭哥瘀曬